Запустить venv_update.bat
Создать local в settings
Заресторить бд(Postgress) - если не хотим подключать Postgress , 
        подключаем в local LiteSql и идем дальше по пунктам(возможна не стабильная работа)
Выполнить doit m 
